廣州社團總會

各位bro,sis
有無人收到廣州社團總會(紅)打嚟問你夠唔夠口罩用,仲知你叫咩名? 如果俾人賣左資料,大家知唔知佢地可以通常做啲咩?

最近好多

無人知咩事？最近好多同鄉會問人拎身份証號碼

真係唔知道,但我反應唔切,回覆左佢。
唔知係咪選舉臨近,大家都要留意選民資料有無被更改。